Nee, mijn vriend Jonathan, ga je neem de lok uit honderd lege huis in dit uw Londen, of van een stad in de wereld; en als je het als zulke dingen zijn terecht gedaan, en op het moment dat zulke dingen zijn terecht gedaan, zal niemand hindert.
